香港人呢一刻最需要嘅係呢樣野

係武力同主動策劃出擊

無論我地有幾多人

無論我地幾有道理

無論我地幾識法律

面對黑警絕對武力

不對等嘅武力

只會換黎一次又一次嘅圍補

革命軍需招集對抗極權

必需靠自己武裝起義

裝備，身體，精神，心態

所有都需要武裝起黎

一向港獨派都唔會講需要自己嘅軍隊

但我，一個相信香港可以獨立

希望香港可以獨立嘅香港人

我認為，無武裝組織，無策略武裝奪權

香港以及香港人，不會得到自由民主！